仲有人喺街飲珍珠奶茶？

我無勇氣除口罩

外賣返屋企飲好啲

有一次行過茶理史…忍唔住買咗
拎左成個鐘先返到屋企

只係可以飲到屋企附近既

一半人無帶口罩啦
仲未計食煙果班

而家係香港話爆緊疫症會唔人笑添啊

一係買返屋企一係除罩十秒內乾咗佢

買珍珠奶茶要十秒內乾咗佢不如飲水啦

全世界香港帶口罩百分比最高了

我今日係灣仔先見到一家大細買魚蛋同煎釀三寶食。間鋪頭店員仲要無戴口罩。

[武漢包機]港虫最自私空姐，佢哋去過嘅地方大家唔使去

十秒點做到

慣咗星期四放工經過嗰間黃店就買一杯
買完先醒起 之後就keep住個個禮拜都係咁

無享受到之餘感覺又哂咗沖過個人心機

你十秒飲左！？？

成日飲

買返屋企飲 唔會係街飲

就算係街飲，每飲完一啖 之後用紙巾包住飲管...

命仔要緊嘛
間野啲飲筒又粗

上面d人笑乜
今時今日大把人重係街食飯 ，咪又係個個除口罩食

辛苦你了

有次買左沙冰凍左隻手成粒鐘返到屋企先飲

兩樣都笑食飯仲要周圍嘅人都冇戴口罩 珍珠奶茶係街飲格離嘅人多數都戴口罩

行山冇人帶添la